縱火坐4年

一路好走，有冇安家費呢？

又block一件警犬

永久封鎖，上一頁

唔洗理條傻閪 冷處理

鬼洗唔洗坐

過主啦 安你老母咩

汪汪汪汪汪

好似係你班同事放

請善用舉報留言

汪 記住不推文回覆

準備上國際法庭坐一世啦，傻鳩黑警

汪汪汪？

黑警死全家

單機啦 強姦犯

Yes Sir, You’re On9 Sir

好撚驚啊

阿sir你好

咁黑警起碼坐8年 (全港警隊啊)

謀殺: 謀殺在香港是最嚴重的罪行。雖然香港最後一次執行死刑是在一九六六年，但在一九九三年之前謀殺在香港仍然是謀殺罪的法定刑罰。如今，任何人被裁定犯謀殺罪，即須被終身監禁。 你班狗算好彩啦，香港冇死刑

殺人強姦 全部落地獄

我講事實啫，推佢哋入冊果d 先仆街，企埋一邊偷笑

發佈虛假消息 意圖分化港人 破壞反送中運動 有如在Twitter及youtube上的假channels 請bam

#1
Windstop
•
1h
完全封鎖